連登小學生入嚟，當我老母係做妓女養大我，咁又點？你駁到我先啦

一唔啱聽就恐嚇強姦人哋老母/你老母做妓女養大你咁大叫
大個仔喇

成隻癲狗咁咬黎咬去都係呢句
你悶唔悶
仲開幾十個Post
係咪比人屌一句就傷心到依家 定嬲嬲豬
依家要扮平復心情

幾十個po?

屌人老母根本係連登仔口頭禪
你睇吓啲唔俾你講粗口嘅forum有邊個同連登有得比?
全部都垃圾，講嘢冇品質，俾三毛狗佔據晒
反而容許人暢所欲言，容許人講粗口嘅連登真係咩都講得

回完呢句加個point都話情緖發洩
好多恐嚇完強姦人哋老母就當講贏咗